我屌晒你地CSL門市班sales老母

成班爛仔咁款 係THE CLUB換撚左個mon貼 走左去佢email指定分店整

入到去班撚屌望都無望清楚個email就點撚左我去隔離1010個鋪

我話係依間鋪先死死氣係到做，email話會幫客貼埋
但就拎完個貼就咁比我，要叫先肯貼

我屌晒你地老母

毒撚係好蝦啲